無入到gme嘅我可唔可以睇下大家入咗gme嘅真倉眼紅下？

凳大家感到高興

屌你老味,西女人唔爭氣
我星期五攞10%買gme依家暴力升到佔倉比仲多過arkk
早啲拋棄西女人 all in gme 發咗達了

6股支持下

時間會證明

夠閪膽all in咩 下下都all in咩

就係唔夠膽先喺度叫春呀嘛

其實唔駛多，入1股都幫到手

高J師

有入遲 冇入錯

same

珍

Can't stop Wont stop Gamestop

依家都未遲
日日都有人話遲

早知我十年前all in 700
早知我十年前all in btc

有冇後悔無走緊啲契媽

學生哥小小地SH

冇
堅定持有
契老母會懲罰信念唔夠既追隨者

聖母會戰勝歸來

hedge fund 派錢～～

隻call買太遠...

有信心而家都可以入一股支持

記住唔好咁易放...夾死班由

7蚊

個UI幾靚
用咩broker?

放心，我都係預輸哂先入一股
我要睇班仆街收唔到科

7蚊 巴打